# README - Guia de Hoteles #

Este repositorio se creo para el Curso Desarrollo de páginas con Angular"

### Contenido

Este es un proyecto creado con Angular y TypeScript

### Créditos

Autor: *Jorge Luis Jácome Domínguez*

######  Otros medios < [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/jorge-luis-jacome-dominguez-44294a91/) - [Dibujando](https://dibujando.net/soragefroren) - [Facebook](https://www.facebook.com/SoraGefroren) - [Youtube](https://www.youtube.com/c/SoraGefroren) >
